[
    {
        question: "¿Dónde puedo comprar los productos Wait N’ Rest?",
        answer: "Al interior de tu habitación encontrarás una pantalla táctil que te permitirá adquirir cualquiera de nuestros productos. En nuestro shop encontrarás pijamas, mantas, almohadas y el merch más cool que viste en tu vida. Escoge lo que más te guste y nuestro personal te lo llevará a tu habitación."
    },
    {
        question: "¿Cuántas personas pueden ingresar por habitación?",
        answer: "Nuestras habitaciones son solo para una (01) persona. Incumplir esta norma resultará en una multa de <label id='pen-multi'></label> que se cargará al medio de pago registrado."
    },
    {
        question: "¿Cuánto cuesta?",
        answer: "La tarifa Wait N’ Rest es por hora o fracción y es de <label class='answer' id='price-questions'></label> USD. Si te registras entre las 6:00 AM y 18:00 PM podrás acceder a una oferta exclusiva de 3 horas por 16.98 USD (33% OFF del precio regular). El tiempo empieza a correr desde que haces tu check-in y se detiene en el momento en el que hagas tu check-out en la pantalla táctil al exterior de tu habitación. <br><br> Tendrás 5 minutos después de cada hora para hacer tu check-out sin que te cobremos la hora adicional."
    },
    {
        question: "¿Cómo me cobran?",
        answer: "Durante tu check-in, realizamos una pre-autorización de equivalente a 8 horas de estadia (tiempo máximo permitido) a través de nuestra pasarela de pago STRIPE a tu tarjeta débito o crédito. <br><br>Cuando finalizaste el proceso de check-out de tu habitación, nuestro sistema capturó únicamente el monto correspondiente al tiempo de tu estadía. La liberación del saldo restante 'congelado' dependerá de las políticas de retención de autorización de tu banco. Por lo general,  suele demorar entre 2 a 20 días hábiles. Recuerda una pre-autorización es un 'cobro pendiente de confirmar', y a pesar que pueda mostrarse en tu estado de cuenta como una deducción; no lo es."
    },
    {
        question: "¿Cómo hago mi check-out?",
        answer: "Utiliza la pantalla táctil al exterior de tu habitación y presiona el botón de check-out. Coloca la clave de tu habitación, cierra la puerta y sigue las instrucciones."
    },
    {
        question: "¿Cuáles son sus protocolos contra el COVID-19?",
        answer: "Tu habitación es desinfectada después de cada uso por nuestro personal. Utilizamos los últimos lineamientos del gobierno de Colombia para combatir el COVID-19. <br><br>Inyectamos a cada habitación aire purificado por un filtro HEPA H13. El filtro HEPA H13 filtra de forma fiable el 99,95% de todos los aerosoles contaminados con virus existentes en el aire interior.  Usamos un sistema de inyección y extracción de aire similar a los que encuentras en salas de operaciones en hospitales o en la cabina de aviones comerciales.  <br><br>Tu habitación tiene una renovación del aire de cada 2 minutos."
    },
    {
        question: "¿Puedo ver información de los vuelos al interior de mi habitación?",
        answer: "Sí. Tu habitación esta equipada con una pantalla táctil donde podrás consultar el estado de los vuelos en tiempo real, controlar la temperatura de tu habitación, iluminación y adquirir los productos únicos de nuestra sede en Bogotá."
    },
    {
        question: "¿Puedo reservar una habitación para una fecha en especifico?",
        answer: "Sí. Ingresa a nuestra web <label class='l-bold'>www.waitnrest.com</label> y reserva tu habitación. Solo aceptamos reservas realizadas hasta 24 horas antes de la fecha de tu llegada y por un tiempo mínimo de estadía de 4 horas."
    },
    {
        question: "¿Están disponibles 24/7?",
        answer: "Sí. Las habitaciones Wait N’ Rest están disponibles para ti las 24 horas del día."
    },
    {
        question: "¿Puedo salir y entrar de la sede/mi habitación cuantas veces quiera?",
        answer: "Sí. Utiliza las pantallas del check-in para reingresar a nuestra sede, solo deberás colocar la contraseña que consignaste en tu registro. <br><br>Busca tu habitación y en la pantalla táctil del exterior de la misma presiona el botón de reingresar. Aquí, deberás colocar nuevamente la contraseña que consignaste en tu check-in.<br><br>Mientras no estés en tu habitación tus pertenencias se mantendrán a salvo."
    },
    {
        "question": "¿Cómo funciona?",
        "answer": "Regístrate en las pantallas de check-in al exterior de nuestra sede. Deberás colocar una contraseña para tu habitación, los datos de tu tarjeta y un correo electrónico para poder enviarte la factura cuando finalices el servicio. Te asignaremos un numero de habitación y podrás ingresar a nuestra sede. La tarifa Wait N’ Rest es por hora o fracción o por paquetes. Si te registras entre las 6:00 AM y 6:00 PM, podrás acceder a una oferta de 3 horas por el precio de 2 (33% de descuento). <br><br>El tiempo empieza a contabilizarse desde que realizas tu check-in y se detiene cuando culminas con éxito tu check-out. Para tu check-out solo deberás seguir las instrucciones de la pantalla táctil ubicada al exterior de tu habitación"
    },
    
    // {
    //     question: "¿Cómo funciona?",
    //     answer: "Regístrate en las pantallas de check-in al exterior de nuestra sede. <br><br>Deberás colocar una contraseña para tu habitación, los datos de tu tarjeta y un correo electrónico para poder enviarte la factura cuando finalices el servicio. <br><br> Te asignaremos un numero de habitación y podrás ingresar a nuestra sede. <br><br>La tarifa Wait N’ Rest es por hora o fracción y es dinámica.  Desde las 8:01 am hasta las 20: 59 PM el precio por hora o fracción es de <label id='price-tarifa-reducida-1'></label> y de 21:00 pm hasta las 8:00 am, nuestro precio por hora o fracción es de <label id='price-tarifa-regular-1'></label> . <br><br>Si dentro de tu estadía tienes una hora en la que se comparten minutos entre ambas franjas ¡no te preocupes! Por dicha hora pagarás la tarifa más baja. <br><br> El tiempo empieza a contabilizarse desde que realizas tu check-in y se detiene cuando culminas con éxito tu check-out. Para tu check-out solo deberás seguir las instrucciones de la pantalla táctil ubicada al exterior de tu habitación. <br><br> Tendrás 5 minutos después de cada hora para hacer tu check-out sin que te cobremos la hora adicional."
    // },
    // {
    //     question: "¿Cómo funciona la tarifa dinámica?",
    //     answer: "En periodos de baja demanda, reducimos la tarifa para que puedas quedarte más tiempo.<br><br>Nuestro precio por hora o fracción cambiará según la franja horaria en la que el cliente se quede con nosotros. Estas son las dos franjas horarias que tenemos:<br><br><ul><li>Franja horaria tarifa reducida: 8:01 AM hasta 8:59 PM <ul><li>Precio por hora o fracción: 8.49 USD</li></ul></li><br><li>Franja horaria tarifa regular: 6:00 PM hasta 8:00 AM</li> <ul><li>Precio por hora o fracción: 8.49 USD</li></ul></ul><br>No te olvides que te regalamos 5 minutos después de cada hora para que realices tu checkout sin cobrarte la siguiente hora de estadía.<br><br>Recuerda, si dentro de tu estadía tienes una hora en la que se comparten minutos entre ambas franjas horarias ¡no te preocupes! Por dicha hora pagarás la tarifa más baja.<br><br>Ejemplo:<br>Si te quieres quedar 5 horas con nosotros e ingresas a tu habitación a las 8:30 PM, tu primera hora de estadía (8:30 PM a 9:30 PM) será cobrada bajo tarifa reducida ya que, compartes minutos entre ambas franjas. El resto de las 4 horas se cobrarán bajo tarifa regular.<br><br>Los 5 minutos extra después de cada hora para hacer tu checkout, no cuentan como estadía, es decir, no afectan la tarifa que pagarás.  Si tienes dudas, te recomendamos usar nuestra <label class='l-bold'>calculadora de estadía.</label>"
    // },
    // {
    //     question:"Si ingreso en franja horaria de tarifa reducida, ¿Toda mi estadia se cobra bajo esa misma tarifa?",
    //     answer:"No necesariamente. El precio a cobrar por tu estadia dependerá de a qué franja pertenezcan todas las horas que te quedaste con nosotros. Puede pasar que en una estadía de 3horas, 3 horas pertenezcan a la franja de tarifa reducida, y las otras 3 a la franja de tarifa regular. <br><br> Recuerda que nuestra tarifa es por hora o fracción. No olvides que te regalamos 5 minutos extra después de cada hora para que realices tu checkout sin que te cobremos la siguiente hora de estadía. <br><br> Ejemplo:<ul><li>Franja horaria tarifa reducida: 8:01 AM hasta 8:59 PM</li><li>Franja horaria tarifa regular: 6:00 PM hasta 8:00 AM <br><br>Había un vez un viajero llamado Juan, quien estaba muy cansado después de un largo viaje. A las 6:00 AM, Juan se registró con nosotros durante la franja horaria de tarifa regular. Juan estaba tan cansado que se durmió profundamente después de registrarse y no despertó hasta la 1:00 PM. Aunque Juan se quedó con nosotros durante 7 horas, no tuvo que pagar tanto dinero por su estadía. Pagó solo 2 horas de tarifa regular (6:00 AM a 8:00 AM) y 5 horas de tarifa reducida (8:01 AM – 1:00 PM). Juan estaba muy feliz por haber ahorrado dinero en su estadía y estaba listo para continuar su aventura.</li><br></ul>"
    // },
    // {
    //     question:"¿Que sucede si mi primera o última hora de estadía comparte minutos entre la franja horaria de tarifa reducida y la franja horaria de tarifa regular?",
    //     answer:"Si dentro de tu estadía tienes una hora en la que se comparten minutos entre ambas franjas ¡no te preocupes! Por dicha hora pagarás la tarifa más baja. Recuerda que los 5 minutos que te regalamos para que hagas tu checkout antes que se cobre la siguiente hora, no son considerados como parte de tu estadía; es decir, no afectan la tarifa que pagarás. <br><br>Por ejemplo: <ul><li>Franja horaria tarifa reducida: 8:01 AM hasta 8:59 PM</li><li>Franja horaria tarifa regular: 6:00 PM hasta 8:00 AM</li></ul>Supongamos que Juan, un viajero cansado, decide registrarse en nuestro servicio a las 7:00 AM y quiere que su estadia sea de (1) hora (Juan está ingresando en una franja horaria de precio regular). <br><br>Juan sabe que tendrá hasta las 8:05 AM para realizar su checkout sin que le cobremos la segunda hora de estadia. Juan no entendió el mensaje anterior y piensa que esos 5 minutos de regalo para hacer su checkout forman parte de su estadía. <br><br>Juan quiere reclamar que al haberse quedado 5 minutos dentro de la franja horaria de tarifa reducida, deberíamos cobrarle la tarifa reducida por su estadía. <br><br>Juan, te dijimos que los 5 minutos de regalo no son parte de tu estadía, por lo tanto, no compartiste minutos entre las dos franjas. <br><br>Juan, te tratamos de explicar aquí, en las pantallas anteriores y en los Términos y Condiciones que esos 5 minutos no forman parte de tu estadía y no afectan la tarifa que pagarás. <br><br>Juan, ¿si tenías dudas por qué no usaste nuestra calculadora de estadía? <br><br>No seas como Juan. <br><br>Pero … <br><br>¿Qué sucedería si Juan se hubiese quedado desde las 7:00 AM hasta las 8:10 AM con nosotros?<br><br>Juan hubiese tenido que pagar 2 horas de estadia porque Juan sabe que nuestro servicio se cobra por hora o fracción, y Juan supero los 5 minutos de regalo.  Juan hubiese pagado la primera hora con tarifa regular y la segunda con tarifa reducida."
    // }
]
